有冇人好鍾意撩耳仔

沖完涼之後攞一支棉花棒
隊到最深處轉兩圈再慢慢拉返出嚟
爽過扑嘢

了得太入好撚痛

我都中過伏 掂到耳膜痛撚到死
不過撩得耐就知道自己隻耳仔形狀係點 之後就爽

成日撩到耳仔高潮

用棉花棒會越推越入

純粹覺得沖完涼隻耳仔有水好唔舒服，慣性用棉花棒撩

會聞下

Asmr

會

出去俾人撩仲爽

過日本時買咗枝耳挖，平時會儲一個星期耳屎先撩